easyLamp ( Ubuntu Easy Lamp İnstall ) 
====================
![Image of EasyLamp](http://savascanaltun.com.tr/wp-content/uploads/2014/11/easyLamp-300x190.png)
Nedir ? 
---------------------
Ubuntu üzerinde kolaylıkla lamp ve phpmyadmin kurup yapılandırmanıza yardımcı olan basit bir araç.
Kullanımı
---------------------
Dosyayı root dizinine indirin ardından alttaki komut ile dosyayı calıştırın
```
./EasyLamp.sh
```
Author : [Savas Can ALTUN](http://savascanaltun.com.tr/)
Mail : savascanaltun@gmail.com
Web : http://savascanaltun.com.tr
